{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그랜드 엘시티 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16時以降に可能で、チェックアウトは11時以前にお願いします。 宿泊施設は50坪型の2ベッドルームで、最大6人まで無料で宿泊できます。 また、66~80坪の3ベッドルームで最大8人まで無料で宿泊できます。 追加の寝具が必要な場合、お一人様44,000ウォンの料金が追加されます。 駐車は事前に登録していただく必要があり、駐車場は地下5階にございます。 宿泊施設内には個人金庫、TV、ワインセラー、リビングルームの電動カーテン、ジェットバス、ウォッシュレット、洗濯機/乾燥機、ビットイン浄水器(一部)、6人用の食卓、ビルトイン冷蔵庫、クッツェン炊飯器、食器セット、カップ、食器洗浄機、IHクッキングヒーター、電子レンジが提供されます。 客室内の家電や家具、備品などが紛失または破損した場合には追加費用が発生し、安全事故や貴重品の紛失、破損などは責任を負いません。 騒乱行為がある場合、入居者の苦情により強制退室されることがあり、喫煙は厳しく禁止されています。 また、火災の危険を防ぐため、引火性ロウソクや花火、バーナーの使用が禁止されています。 ペット同伴の宿泊は不可能であり、退室前にはキッチンの整理と分別をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは16時以降、チェックアウトは11時以前です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のタイプと最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設は50坪型の2ベッドルームで最大6人まで、または66~80坪の3ベッドルームで最大8人まで無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具は利用できますか？",
            "answer": "追加の寝具が必要な場合、お一人様44,000ウォンの料金が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は事前に登録していただく必要があり、駐車場は地下5階にございます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内には個人金庫、TV、ワインセラー、リビングルームの電動カーテン、ジェットバス、ウォッシュレット、洗濯機/乾燥機、ビットイン浄水器(一部)、6人用の食卓、ビルトイン冷蔵庫、クッツェン炊飯器、食器セット、カップ、食器洗浄機、IHクッキングヒーター、電子レンジが提供されます。"
        },
        {
            "question": "紛失や破損の場合、追加費用はかかりますか？",
            "answer": "客室内の家電や家具、備品などが紛失または破損した場合には追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "安全や貴重品の保管についてはどうなっていますか？",
            "answer": "安全事故や貴重品の紛失、破損などは責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "騒乱行為や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "騒乱行為がある場合、入居者の苦情により強制退室されることがあり、喫煙は厳しく禁止されています。"
        },
        {
            "question": "火災の危険についてどのような制限がありますか？",
            "answer": "火災の危険を防ぐため、引火性ロウソクや花火、バーナーの使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊時にペットを連れてくることはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室前にはキッチンの整理と分別をお願いします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 514
    }
}